負能量收集站

係呀，突如其來嘅自殺消息的確好洩氣，傷心嘅事真係好沉重。
如果覺得好攰好攰，可以入黎放下負。
一齊放低你嘅包袱。

記得細個果陣睇卡通片，就係講幕後有個大魔王，靠吸食人既仇恨為食物，佢專係挑動爭鬥，令人類互相殘殺，當人見到同伴受傷，戰死，仇恨就會擴散激化，當人類既仇恨指數節節上升，最終大魔王就會達到佢統治世界既目標。有冇人記得果套係咩卡通片?

5:00隻狗仲要離開左⋯
6:00就睇到個女學生自殺⋯
崩潰
真係崩潰

兩件事都對你好埋身，
打擊一定好大好大，
呢排好多負能量，好多唔如意嘅資訊係網上充斥。
大家要好好照顧自己情緒。

記得要好好照顧自己，再好好照顧身邊嘅人。
承托其他人嘅負能量/傷感都要好大能量同力氣。
加油！